[I/A]王國5：繼承者

IOS:
An:

《王國 5：繼承者》將於 5/15(二) 雙平台上市！12:00

預先download定

仲未入到

中午呀？

新手無玩過前作 可唔可以簡述下要點玩 洗唔洗首抽個啲

係撚咁肝關刷肥升星 唔駛首抽 你要準備既係模擬器同鬥多時間or錢

啲人話呢隻係七騎x Kings raid

新手留名

留名

收到風壞ser壞足半日 夜晚見

中午12 點

直營定點
代理不了

想問大家載入左幾耐？載入左成個鐘都未得

12點呀盲閪

趕客

呢類型既驚隻隻都一樣 係睇佢有冇良心 出下活動送下野
畫面又算認真制作 肝唔肝就睇你有幾多時間玩姐

趕客x2

台灣代理 不了

巴打好多game玩

公司wifi慢到 個pack有排dl

留定名先

D GAME咁鐘意俾你抽D怪獸
見到都反胃

趕客x3

已經偷跑開左

開左 但隻驚玩落好一般 同之前有隻水晶之心 差唔多 但比水晶之心低質

3D黎講都算柒

ID: Childsc

自選唔知揀邊隻好

呢類game好快就厭

睇到呢句即刻冇意慾玩

垃圾

咩好多驚玩

lm

屌好正好鍾意呢d正常比例
唔鍾意迷你人比例

呢隻驚係咪唔使刷首抽

見好多人都抽到6星

拿玩左陣
佢事前送個幾張都垃圾黎...得N比你揀
話送5星個張都唔撚知左去邊
SR 同R 剩係靠抽同簽到
刷到1-10送10抽
睇星數無用 要睇佢係唔係R/SR

要刷?

咪同水晶之心一撚樣, 等KINGS RAID台伏好過啦, 仲有3日

點睇佢係n 定 r

10抽得1隻5星R 1隻6星N

抽到克羅諾斯係咪廢？

岩 之前棄左見有繁中想回窩

點解我打完1-10都唔見有10抽

拎關卡星星獎勵 最後一個有800石

爬左文好似話6星唔重要 睇SR R
好似話SR R會係icon度show出黎 無就姐係N
有錯請屌 我睇巴哈都睇到自己1999

開咗無耐姐

係 你岩 抽到r同sr會有個icon
我重刷見到有

未見過

練爸出沒注意

使唔使刷過

有無SR/R

無:(

你地又想黎騎劫 ?

玩落都幾悶

見到台伏個代理就已經唔想玩
16號大把驚出唔差在等多日

算啦 唔刷 又唔係好好玩

【討論】關於 艾玩天地 這家公司

舊酒新瓶

聽日有咩新game

等睇榮升四大黑

佢送咁多體真係擺明要你肝

16號有咩出

喔原來前面有

我反而最期待6月中出果隻龍珠
想重課

你微課都咁，好難想像你重課

熱愛龍珠既男人戰力更強

出左啦 玩緊 荷蘭google play store

IOS
歐洲app store有無份？

想問下點樣去荷蘭play store dl?

係咪真係咁差

ios未有住

上年七月想玩，今年就完全唔想，太浪費時間

用vpn連去荷蘭

主要係5月真係好多大作

隻驚唔差嘅，但換下啲人設就係隻新驚咁
同埋台伏台理真係差，如果係玩嘅就玩國際服

畫風又幾正

其實抽唔到r sr 係咪可以重玩咁制

用緊R 唔覺勁

玩落又唔係太差

用緊依隻好勁 範圍清人

屌你其實隻驚有無r同sr

唔刷sr啦,玩住先等king's raid台服

點睇隻英勁唔勁?
邊到睇r sr?

有咩大作

中左6星但無r同sr開唔開好

係咁刷首抽咪要開好多account

玩完先知KR啲畫面原來咁靚

絕對會屌佢老母刷左30次十抽都係1隻r都 未見過唔好講sr

點樣進化？

橙

依樣真
畀KR養大咗胃口

思念在蔓延 1.點「商城」購買【紅寶石】頁面，隨便選一筆面額後，就會跳出「生日同意」的畫面，最後會要你點選【繼續】直接取消就可以了。
6 小時前回覆

思念在蔓延 2.「生日同意」請選擇當天的日期，即可馬上收到哦。（生日禮物是依你選擇的生日日期發送的）
6 小時前回覆

思念在蔓延 3.選好生日日期後，在點選主畫面下方「招喚商店」即可跳出獲得【生日禮物 - 5星英雄指定券1張】，會寄到你遊戲內的信件匣哦！
6 小時前

又係呢種類型

竟然 繼續玩先

泡菜驚好似永遠走唔出依個框框咁

30抽得1張r

30抽

我3次10抽2張

可能呢個框框賺快錢效率高

點樣進化/升星
唔想一世都淨係用4星呀

會係咁出代表市場有咁嘅需求

我連kr都棄左點會玩呢隻

玩左頭十關都唔知玩緊乜

無撚聊，auto game on99望撚住佢玩

好似無人玩

台灣好熱鬧

有隻6星,點分係R定SR?

唔算啦，之前天堂2 就真係誇張，巴哈refresh 就唔見左帖

呢類型game 一定有客路 係香港比較鍾意偏向速食 打鬥形式遊戲 台灣韓國對呢類農既game好受落

不過我始終覺得要睇代理 之前水晶之心明明幾好 但就係衰代理

右上無R/sr字即係N卡

好撚ON9,撚左2隻R去合左隻6星N

棄GAME 有冇人想9玩~~~~100蚊 有1隻6星,1隻5星

合成係用n肥賭r / sr 唔係用r同r合成就必出r或以上

唉,,,ON9GAME 有冇人要玩~~~100蚊

關仔

吉兒bb

有冇人開公會？

最後一次,2隻6星 有冇人要玩~~~100蚊,冇人要今晚DEL GAME

6星 r定sr？

玩左一陣，真係不了

D 2,3星拎去食 定係練30 ,+5 重生????

拎去食好唔抵 我升哂30拎石先

仲想放100

50都好....有人要的話

N6星好易刷到...

係唔係咁易呀,,,,算del game

6星 1%
r sr 0.000000x%

屌你終於玩得

可惜已經冇人玩

極度懷疑個like數係官方刷出黎
水晶之心 個巴哈版起碼都旺過
依個直頭影都無隻

剩係對d龍既角色有興趣
但係咪仲未出
同埋d武器幾勁都好都唔會影響外觀? ? 岩岩玩完ALAZ過黎
唉 我都係想專心玩隻好game姐

岩，岩岩已經del左game

好彩我mff主力

肥肥 本身r 6星厄劫起手

An有冇得免下載速刷？

又r又sr

有無人玩 雙R+5 5星 100蚊

200名內PVP

尼馬巴

有心

5星核心好似冇得打 要自己升隻4上5

刷左幾耐

幾個鐘
依家隊野

推哂主線未？

岩岩先第3章 仲刷緊裝

用BLUESTACKS 訪客刷

如果OK 點去番IOS ? 用FB 綁定???

係 冇記錯好似google都得

THANKS 去刷下先

用左手機開玩左兩日. 得隻4星R 黑影

有錢既上淘寶8591買算啦
佢機率太低

想問下係咪一隻r 都冇
唔識睇

又係呢D垃圾驚隻隻都一撚樣

巴打 用開邊隻帶肥... 開始推唔郁D圖

我全部低lv一齊打返前面既關

有冇人打完第3章？ 要開始配下隊
睇黎n卡普通卡都有啲用

又無邊d卡好用

5星升爆 點上6星

愛莉卡 輔助n卡

想問呢隻點配裝...？
因為見佢技能食AP
打出黎又係AP , 2技3技
1技唔知咩傷
佢體質又300幾ad, 100幾ap
同埋佢普攻都係ad?